做狗嘅朋友俾人帶咗綠帽

話說
我朋友同2個friend之前做狗
冇耐就一齊破左單綁架案 朋友a咁就溝左比人綁果條女

點解知轉個頭條女比綠帽佢帶 跟左個黑人走佬

佢而加好唔開心

有冇ching諗下可以點開解佢

利申 佢而家比人掉左去守鄉下地方

啱㗎啦叫佢吞槍自殺啦

叫佢自尋短見啦
18年後又一條好狗

估唔估到條女中意食朱古力

唔係轉行做蝙蝠俠咩
佢咁有錢

有朋友做狗

佢差啲想跳樓

Once you tried black...

去浸個溫泉啦 呢排好凍

抵撚死啦

雯情

大家比啲同情心
佢話曬都係好警察 唔好落井下石

你都是襟兄弟？

雯情呀

拉番去告襲警

試下轉環頭守離島 放鬆下心情

屌你仲好講
佢老豆話地鐵站派錢 走左條數十幾年

今年出名綁架案剩係得羅君兒咋喎

雲吞加麥精

我係佐敦地鐵站等咗好多年

我係鍾意益佐敦站既市民

貼相啦 想睇食黑人既女人咩樣

熱唔熱嫁

好消息 唔洗割包皮！

做狗嘅朋友？
你也是狗

聽講最近又轉左手 食台仔 仲要細過佢

佢真係一個好警察 同而家啲黑警唔同

你朋友姓莫?

個黑人話曬都係王子 都嫁得過嘅

你點知的

起一起底
煩膠post 都上到熱門
blocked

你朋友遲下會學詠春

3樓有3仔 4樓有4樓

條女知道咩叫棄暗投明

整返碗雲吞加麥精先啦

女死女還在 下頂（帽）更可愛

good night 蛇

What’s up man
What’s up man
What’s up....

你個friend真係抵撚死
俾人調左去離島仲周圍搞事 炸人哋個山墳

比nigga屌都唔比狗屌

Book左浸溫泉
你跳定唔跳架

黑警無分貴賤 做得狗都係黑警

架磨架磨 滋滋
夾買夾買 摻摻

除咗恭喜之外都唔知講咩好

你朋友咁有錢 怕咩

衰仔 又跳得幾好

請佢食返朱古力棒當打和

機場特警都唔錯架

係咪龍威破案先？

係呀

做乜嘢狗啊 做返個batman咪算囉

睇唔到 笑隻狗緊要啲

而家唔笑唔通留返拜山先笑
同狗做朋友 都唔慌好人

仆街冇睇到創意台

好警察

瑞士山區肺？

冇黑人咁大條J就唔好溝黑人條女啦

憫情

最緊要齊齊整整

創意台

你的朋友就是你有人唔做去就做狗

你朋友咁有錢 洗乜做警察呀 做蝙蝠俠啦

正所謂留得青山在 哪怕無咸書

李大導演都係好警察

你朋友點我唔想知 但你一定要驗腦啦
上連燈幫隻狗取暖同判佢死刑無分別 定你報仇

真心想幫佢

幫佢刷首抽 下世做隻真狗囉

白你老母警啊

你朋友就係你

咁咪跳囉
跳之前記住斬撚死晒全家先
黑警死全家啊

唔知真定假

但都開心下先

條女終於唔駛比狗吊
仲有大大條腸比佢食
係應該戥佢開心既

5毛blocked
冇警察既話 香港一早光復咗添啊
死全家啦死黑警
唔好再諗住出黎洗白喇死黑警
香港人永遠都係咁撚憎你地
都係咁撚想你地死

約佢行山囉

佢都唔想做狗嫁 佢想做batman嫁

警棍唔夠黑人肉棍勁

叫你朋友小心唔好炸左太公個墳

間吊李滷味仲係唔係到？

人唔笑 狗都叫

你朋友係狗

同狗做friend?
你食屎啦

好似係憫情🤔

你朋友姓蔡？

我都係

最衰佢老豆囉

收嗲啦 莫耶斯

假膠
Blocked

你同你朋友都死全家就岩哂

blocked,各位睇路

你都係

洗唔洗拍驚訊

咁似龍咁威個情節

仲同狗做朋友?

師兄真係突破盲腸
好勁呀好精明呀

我話晒都rave party 螢光舞王呀！

做狗都比人綠
做狗做到佢咁真係好肉酸
要解決得2個方法
一係自殺再投胎再抽過
一係就做返狗做開嘅野掉條女落街
反正肯定無可疑

香港沒警察 只有殺人犯 強姦犯
土匪

條女依家去咗打排球

今日巿場價格概況係乜？

係

白菜仔七個半銀錢斤，黃芽白每斤三個六，芥藍每斤三個半銀錢，牛白腩每斤三個六銀錢，今日中央市場有兩條大龍den到，龍den肉每斤十六個半銀錢，龍den腩每斤十八個半，豬肉既市場牛皮，牛肉既市況豬皮，交投疏落……牛白腩每斤三個六銀錢，誒，再次提到牛白腩都有D肚餓，想係度食翻碗先，轉頭翻黎再同大家報導中央市場既價格概況

爭緊啲嘢咁

叫佢同條女去台灣一轉。

姐係你去過前線？

去浸吓溫泉relax 吓啦

水炮車

好波

改邪歸正

好慘

唔抵可憐

條女都唔抵幫
上年已經應該分手 拖到而家

整長條J

做法唔完美但可以接受

白你個屎忽

Congratulations

正評比條女嘅

安慰下你朋友
我講個女仔
俾狗屌過會唔會有狂犬病？

又唔見你比同情心強姦犯？人地都可能心地好好架喎

難分真與假

樓主係狗嘅朋友，都唔係好人啦

播返條女俾個黑鬼中出既片安慰下佢

你up乜撚？？

唔係咁開心啊

你做乜撚

咁多認真撚

你朋友個老豆幾時先去佐敦站派身家?

拉

叫佢轉基囉

龍咁威

做狗預左架啦
係真既 抵撚佢死

去曬下太陽燈，睇下會唔會黑過個黑人

你朋友quit 左十幾年開埋便利店啦
仲有個5歲大既仔
Update 下啦

之後溝第二條女又係跟佬走

溝返件黑鬼婆中和吓

rave party螢光舞王

你朋友屋企賣白飯魚？

賣運動用品

樓主我係咪識你？
我識條女
幾正

行得正企得正點會比人綠帽

咁都有圖

抵啦死人妖

咕咕力

armani armani na cool pen da wee wee

真

叫佢學詠春同小心一個叫哈利仆街既人

聽晚九點半開電視會見到

我就係古古力

正

好警察

講出嚟你都唔信啦

溝個黑人
等條女感受到被帽既痛楚

只有徐步高係好警察

PC9527都係

無耐之有單綁架案？

你個朋友係咪好驚打針

係咪今日長洲呢單

岩岩睇到長洲有人吞槍

push

消息：長洲警署有警員吞槍

呢隻？

今日吞左？

感建吞

2019年出過一樣topic既post

今晚開香檳！

多真心到

預言家？

聽講佢仲比個肥婆錫咗啖 抵啦

只有死左既警察 先係好警察

除暴go

屌，好多人好撚認真

你叫佢吾好玩跳樓啦

聽講你朋友經歷完
尼瓜拉瓜大瀑布
一千隻大象在奔騰之後
揪得贏飛虎隊喎
咁都輸比黑人？

打打打打啊

做狗仲係朋友？

收皮啦屌你老母
抵撚死嫁

忟晴 估唔到你會鍾意食古古力

你陪佢一齊被人帽

我都想比人帽

我想要佢屋企發明果個足球

btw人地老豆去左做領事 個女嫁比王子都好正常

龍咁威都咁多人唔識